# Battleship

## v1.1

- Попадания и вода показываются различными цветами
- Используется другой цвет для сообщений
- Отдельные шаги в игре сгруппированы визуально

## v1.2
- Реализована валидация при вводе координат поля

## v1.3
- Компьютер размещает свои корабли в произвольном порядке 